[周末夜聽歌撚] 今晚可以夜瞓啲 聽緊乜歌？

聽緊35年前嘅經典citypop Plastic Love
今年竹内まりや(Mariya)出道40年，首歌近年喺歐美甚或韓國hit咗
成日做youtube推薦
最多人睇嘅version有接近2500萬views

估唔到Warner Japan會同首歌拍過MV
仲搵到creative界出名嘅導演林響太朗，好有誠意。

James Bay - Let It Go

モノクローム・ヴィーナス-池田 聡

Youtube search pop song orchestra

スラバヤ通りの妹へ

聽埋就瞓

正呀
坂本
我仲耐唔耐有聽音樂圖鑑

嘩個個都聽80年代JPOP

スカイレストラン

聽緊乜歌大家？

流行交響化真係好撚柒正。夠雄偉,空間感。。。又唔似古典咁難入耳。。